C.朗=歐聯之王！今夜再破歐聯神級紀錄

憑藉C.朗拿度的助攻、文素基治的入球，祖記坐鎮主場1-0擊敗華倫西亞，雖然沒有取得入球，但這個夜晚仍屬於C.朗拿度。

在率領祖記取得這場勝利後，C.朗拿度拿到了自己職業生涯第100場歐聯比賽的勝利，他也就此成為歐聯史上第一個達成這項成就的人。就連國際足協官方都在第一時間祝賀了C.朗拿度：「歐聯史上第一個100勝球員！C.朗拿度好樣的！」

另外，在今場送出1次助攻後，C.朗拿度的歐聯助攻數也來到41次，將自己的「歐聯歷史助攻王」數據再次刷新。

就此，C.朗拿度成為歐聯歷史奪冠次數最多的球員（5次奪冠）；歐聯歷史射手王（121球）；歐聯第一位100球球員；歐聯歷史助攻王；唯一一個拿到歐聯100勝的球員……

C.朗拿度的歐聯紀錄實在是太多太多了，即使稱他為歐聯之王也並不過分。而在歐聯賽場上，美斯距離C.朗拿度的數據還有一定差距，不過這兩大球壇最強者在過去十年中激烈的「你追我趕」也讓我們更加期待：美斯會不會在歐聯的歷史紀錄上向C.朗拿度發起挑戰呢？

王騎又想post嘢

賤種朗真實數據